其實move on最好嘅方法係唔係搵第二個

noted

點解你成日出現㗎

幫你拉po

唔可以

揮慧劍斬情絲

get吾刀

ok

喂呀

做乜

-.-

係

your name

歌名黎

好true嘅歌名

唔好咁唔負責任啦
令自己忙啲 好快可以捱過

搵個你想同佢發生性關係既人，扑多幾次就move on ga la

25狗

Just don’t give a shit

感情台又25

因為你之前二五波台 去左cctoy
所以狙擊你

邊有
話咗保護波台手足

搵第二個就唔好比人知你仲在意上一個 屌你老母

唔會啦